Apple售後再三屌打三星

Apple Watch Series 3 缺貨？維修時會更換成 Series 4？！

消息指 Apple Watch Series 3 的存貨處於低水平，從一些內部人事得知，今天起若 Series 3 需要維修或更換可以 Series 4 來取代。Apple 已透過內部通告，知會 Apple Store 及指定維修商有關的安排。暫時未知美國以外的地區是否有相同的安排。

其實 Apple 過去也慣常在產品存貨短缺時，以較新的型號代替舊型號。不過由於 Apple Watch Series 3 仍在銷售，令人意外為何已沒有充足的維修更換貨源。

然而，若 Apple Watch Series 3 真的開始短缺，那更反映 Apple 可能會在秋季推出 Apple Watch Series 5，而 Series 4 則降價推出。

屌打左好耐...起碼唔會全球保養唔包香港

有冇咁正

拎apple售後服務同d垃圾an廠比...

慣例啦
之前整6冇貨會換過部新6S
依家廢咗少少 某情況會通知你有零件返貨再幫你整

留名睇有冇人confirm到香港情況

新聞重溫：samsung note 柒全球回收（香港除外）

三星香港代理非常出名的....

閪

AW S5快出

大陸人又要買了